又有傻仔跌左銀包

有冇巴絲今朝6:50左右係調景嶺巴士站執到黑色銀包

推

係咪喺站頭個牌到跌？

不如你講下入邊有啲咩 同埋幾多錢先

應該係 都係普通野 身份證 油卡 相 5,6k cash 左右

thx